當你收到「散水餅」嘅排名

最近，身邊好多朋友開始諗住攞埋份花紅就轉工。吹吹下就講到散水餅人均幾錢先合理，但有人又話價錢同質素唔係成正比。巴絲們，你哋會點排？

1. Italian Tomato
2. crostini
3. Habitu
4. 半熟工房
5. 東海堂
6. 美心西餅
7. 聖安娜

on9 , 睇你自己做得開唔開心架啫

唔派 垃圾習俗

送6/7 一定比人『記』一世

比幾百出來買一大袋零食佢地仲開心

我哋果度最後果日會有人提你 可以唔派 但一定記你一世

1. 光酥餅
2. 菠蘿包
3. 蛋撻
4. 雞尾餅
5. Häagen-Dazs

光酥餅

1, Lady M

垃圾桶見

試過收長洲糯米糍

講真，派唔派散水餅，除咗睇你同同事嘅工作關係之外，仲要睇埋人哋係唔係真係受，否則就算買幾貴嘅散水餅都好，人哋都唔會食，甚至直接扔掉，爭在會唔會喺係面前扔落垃圾桶。

佢係咪住Long J?

咁樣應該係得罪人得罪得好撚西利先會咁，一係dum 個條友本身痴線

cova

最怕係得罪小人

呢個似婚宴級播

山渣

愉快動物餅
啲仆街派隻狗俾佢

大佬都冇，好打有限

lm

上份工俾人為左2日假提前完左約（本來傾左係放完2日假之後返多2日先last，後來HR打黎話唔駛返多果2日)，於是我散水餅都慳返

舊公司 d 人人工低d
會有東海堂果類

新果度d 經理走都係派蛋撻 芒果糯米糍
但新果度d 人人工應該高d

唔識貨，光酥餅先好味

好common
我個friend個陣做左3個月intern都派左30件cova

sift
一定無得輸

我呢度D人走會派美心最cheap o個隻餅
即係幾蚊件o個d
將來我走一定會回報番俾佢地

其實走都唔會想派餅, 好多垃圾同事

東海堂

美心就算唔係平果款
都難食到仆街

兩次轉工都係６／７﹐不過就買Ｄ ＄十蚊／舊 個Ｄ

東方文華

你個list咁cheap
之前派開cova lady m robuchon

東海堂最穩陣

之前個間公司做得唔開心，d同事西，d野成撚日話唔關佢事。走個日 頭也不回，bye都無bye，希望呢世唔好見

仲話散水餅？？屎就想塞比你地食呀

屋企食淨d月餅

樓主你咪算好

當你得番 Cova, Lady M, 龍島同埋Agnes B 嗰陣 仲要班同事係仆街嗰陣 每買一舊 個心痛一野呀

btw.買 2，4或5
其他唔駛諗

東海堂咪算, 食到落口仲想點

美心果隻cheap 野又真係狗都唔屌

agger
唔係太貴 又得體 又好食
同埋方便

有啲8婆唔食嫁，我上次買左。
屌，得班佬食。 剩低一半。下次唔撚再買

買一桶紅桶個d雜錦餅算數啦

靚女派波餅算啦

散水餅送Lady M

幾打蛋撻咪算
又好味又平又易派
唔洗爭！

派過Dolce 88

屋企食淨嘅月餅

魚仔餅 一人一粒
派剩自己食

pablo mini

其實真係唔想食, 唔係佢得罪我d咩, 但好多時我都會靜靜雞掉左佢, 無理由請同事食埋佢, 拎返屋企又煩

最好應該係agnes b 朱古力
試過收過蕉同益力多
之前買東海堂俾班仆街食，俾人串：東海堂咋

其實睇你咩grade 既姐
有啲做細既派美心我覺得冇咩所謂

On9習俗，請乜9
真係日後好相見咩
係好相見就咪撚走啦
出黎返工做野姐
搞咁多on9野為乜
而家欠撚左班濕尻咩

東海堂都成廿幾蚊舊

哩款???

有得食仲咁多聲氣

當年做intern唔識野派左美心

試過每人一舊燒肉... 仲要人用手

有d pt走買cova
仆街做壞規則

我Intern 散水餅買左4打美心 真係小朋友唔識世界

派過crostini..熟果d先好派

Intern 駛撚派咩，請番你就話姐

好高人工所以被人串？
定d同事係死港女

1. 卡樂B熱浪
2. 卡樂B薯片燒烤味
3. 卡樂B薯片紫菜味
4. 四川紫菜
5. 小老板
6. 超味魷魚

之前同一個都係做左好耐嘅part-time同事一齊離職
我地同其他同事關係就好好嘅
咁佢話不如同一日買散水餅拎番公司
我話好 咁我地分開買啦
我買左東海堂
咁佢買左美心 我唔知佢買咩餅
第二日我要返公司搞啲手續

同事 我
:你買啲西餅好受歡迎呀 就黎食曬
：係咩？咁A同事買嗰啲呢？有冇食曬呀？
：冇人食呀
咁我好奇打開雪櫃睇下
一打開盒餅
：咩話？四蚊件嗰啲？
：你唔好咁啦

我估唔到佢同同事咁close會買四蚊餅
佢仲話用左餅卡

以前散水餅係叫點心返黎請全部人飲茶

樓主:竟然冇餅仔食

媽咪麵一包自己分

食過Pual lafayet

真係起碼呢啲先上到枱面
又話連登仔個個都投行又大公司搵幾萬一個月
睇佢地揀散水餅就知唔係呢回事

我係你就死左佢啦

1.嘉頓手指餅
2.嘉頓手指餅
3.嘉頓手指餅
4.嘉頓手指餅
5.嘉頓手指餅
6.嘉頓手指餅
7.嘉頓手指餅

我個ＦＤ派Patisserie Tony Wong d餅
洗左＄４Ｋ幾﹐好似話公司Ｄ人個個散水都係洗幾Ｋ
聽完我都Ｏ左咀

連登仔究竟有幾孤寒
成日見啲post 去旅行買幾盒手信 散水買個幾百蚊餅都要呻
有啲行業就係 大家可能都係個堆公司跳黎跳去 日後見到真係唔出奇 好黎好去好似攞撚左你條命咁

巴打。我個

咁佢都派比幾多人下
tony wong d餅都係50蚊件

點解做intern都要派 我黎比你地壓搾到盡啦人工又低仲要多謝你地

返intern送左君蘭 仲要幾個人一齊夾

Italian Tomato得個樣靚
食落去東海堂仲好過佢

好似７０定８０人﹐預返人頭1.5。都差唔多啦

收過杯面、kinda出奇蛋（舊版）、芒果糯米糍、西樹泡芙

Big4

咁退休果啲又會唔會派

咁仲戇鳩
都會之後見到 仲送乜嘢餅 欠咗你啲咩

好呀

記我一世都唔錯

東海堂咪又係美心

龍島啦

散水餅嘅意義係 係呢間公司做野有人幫左你 你走個陣送件cake多謝佢 咁唔一定係餅 甚至係送酒比d manager都好合理

當然現實可能係你好撚憎啲同事 但為左做個樣 唔好招人話柄(即係e.g廢事比人話cheap買美心) 既然有呢個習俗就做得好睇啲 咁遲啲萬一咁啱做返同事 人地都唔會偷偷地同其他人笑鳩你

記咪記 心諗關我撚事

美心

個個都買美心無理由做壞規矩

之前做間垃圾公司俾人逼買散水餅
買撚咗東海堂

sift 好撚甜 咪撚買

唔派
last day同最fd果幾個同事食飯

美心幾好

1. Pierre Herme
2. Laduree
3. Tony Wong
4. Cova

屌我公司幾個走都係買pie & tart仲要清一色最平個隻鮮奶撻

屌佢老味 intern收得佢雞碎咁多仲要派餅 癡撚線

冇派 但last day個日買雪糕零食野飲塞滿左公司個雪櫃 好似係600蚊左右

好睇唔好食

見過肉餅

濫竽充數 以量取勝

朋友之前買天仁
對上兩間係買twelve cupcakes
都係睇同事交情同人數
人多真係買東海堂都好撚貴

一人一張starbucks $25 coupon 算
冇咩時間齊人，個個都出哂job
平時都收唔少

派東海堂其實算唔算cheap

有冇人從來都派過
其實 d 同事都冇乜野
不過一路同事冇乜兩句所以冇派

窮撚想畢業入返同一行都要做吓樣

成班都跳唔出派「餅」既框框
試過收水果杯 starbucks mochi

香港cova都賣左俾美心差唔多兩年啦

屎黎

垃圾公司咪派Cheap野
對你好咪靚餅

我有份工派都冇派就走左
都有一份工我以為自己一個走 點知last day lunch之後仲有4個同事都拎住美心同聖安哪派水餅返上去，連埋我前後10盒 笑到仆街
原來係成組有一半人走
仲要係前後一個星期走成10個人
大家都頂唔順個老屎忽同個擦鞋精

就係要你記我一世
派左俾你你又唔會記得我，咁我派俾你把撚？

做得唔開心
送嘉頓雜餅做散水餅

試過收啤酒同六合彩

其實係咪一定要派晒畀全公司
公司成百人，頂多盡得20個係傾過偈

paul lafayet

上個月有同事派呢隻，d女同事個個都識 但麻麻地味道咋喎

收無人收過街市麵包鋪蛋撻

六合彩呢個幾過癮 但有d人唔鍾意賭

我通常請食tea
送上門又多野揀

一係Starbucks 卷

乜美心仲高過聖安娜

聽都未聽過呢樣野

鄉下仔就唔好衝出來柒啦

美心有D成17-20蚊件一d都唔失禮喎

個陣星期六日過大海
返黎送杏仁餅

正傻鳩 肯定博請長工

好食呀屌

夏天派雪糕先夠think out of the box

乜撚野潛規定黎

7月14既話又咁岩走既咪派lo

你以為公司入面真係會有friend咩？
離左職之後 什麼都不是

杏仁餅啦

見到咪見到，屌你見到老細呀

無所謂既

crostini

>Habitu / Maxim's Cake Lab /東海堂
> 美心西餅

>聖安娜
>半熟工房
> Italian Tomato

曾經做過一間公司
果陣返左個幾禮拜
果段時間搞左個farewell lunch
全公司唔計高層去飲茶 坐左兩圍
以為有個老屎忽請啦
第2日夠膽死夾返錢 屌佢老母

老屎忽垃圾文化

杯麵

我買ibakery, 支持社企

文華個堆狗屎

Kfc葡撻啦

屌你老母不如話starbucks即係美心啦傻鳩
同一個集團就一樣？

美心就cheap

關係唔好洗撚派咩
鬼有人記得你
背後講乜都無所謂啦
都唔係一齊做野

關係好就無所謂